【喺 T V B 節 目 落 冠 名 贊 助 嘅 廣 告 商 列 表】

以下喺 TVB 節目落冠名贊助嘅廣告商列表
支持 TVB，支持以下廣告商！

1) 晚上7點天氣報告
冠名贊助：Fancl
Facebook：

2) 7點半芝麻劇：知否知否應是綠肥紅瘦
冠名贊助：馬百良
Facebook：

3) 8點處境劇：愛回家
冠名贊助：億京發展

4) 9點半：白色強人
冠名贊助：雀巢速癒素 (MyTV Super 網絡版贊助)
Facebook：
冠名贊助：康業信貸快遞K Cash (電節版title贊助)
Facebook：

5) 10點半：懿想得到
冠名贊助：森下仁丹減肥系列
Facebook：